［彪析」其實香港政府個取態已經好明顯

大方向一定係中國優先
政策上會視香港為中國既一部分黎制定
因此香港既經濟盈利，繁榮係同中國共享
Eg 每日150個單程證, 專才移民, 中港家人團聚係好合理既政策

其次先至會顧及本港既經濟發展
要保持香港自身既優勢, 維持經濟成果
先可以再同中國共享經濟成果

最後先會再考慮到民生方面既問題
Eg 公營醫院資源不足, 年青人住屋問題
咁始終民生太差都會影響到經濟發展
所以都要管理下

其實香港政府既取態已經好明顯
中港既關係只會一步步融合, 密不可分
大家唔好再作無謂既掙扎
大局已定
大灣區發展勢必係大方向

歷史上都係時勢造英雄
順住個大環境走先至係理性
希望大家面對現實
唔好再浪費時間咁破壞中港和諧
一齊開開心心咁活下去吧

馬照跑，波照賭，舞照跳
假日做下運動，行下山，打下波
每年去兩次旅行
間中上下連登
其實都可以好開心

既然跟大陸法律，咁連登係咪會有黨委？

彪彪訓左幾耐

其實真係唔好再搞咩港獨
根本不切實際

你負評我唔緊要
只希望大家唔好再沉淪個人既幻想世界之中
站係象牙塔係冇意思
請清醒咁面對現實

一排

根本就冇人會反抗

有錢佬都未拍枱，蟻丘搞乜9獨立。笑死人

係根本反抗唔到
雨傘運動已經試過
大家都知唔 work

由97計起你都訓咗22年

照咁講如果港爆咁淋病係咪等於嚴重違紀

躝啦仆街